得罪講句，再叫林鄭上連登是沒用的

你以為佢真係唔知連登嘅存在？

佢知架，甚至有巴打講過可能有人幫佢mon post再cap埋圖

佢亦知道咩係五大訴求，只係意見接受，態度照舊

push
[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線